咬人蘇而家係咪dom 爆春袋

咩撚野msn
笑撚死人咩

冇左個n

無n好耐啦喎，樓主啱啱放出嚟？

Sm
比人

人地有聯賽冠軍
15又拎過
利有咩？